有無CMHK今朝收到CALL話服務異常要CUT服務

今朝比個電話嘈醒左一聽係電話錄音黎話我服務出現異常要CUT我服務
之後我未訓醒就CUT左佢線
岩岩收到CMHK SMS話有騙徒呃人
想問下有無人一樣
電話好似係 55405946

岩岩睇屋企人電話都見到有sms 話有呢類詐騙, 自己小心

前幾日收到，但講普通話

聽電話錄音都知啦 乜乜停機，按1就聯絡服務前台咁

段廣東話就斷下斷下咁，普通話就流利到